[gay]新年來了的心事分享區(299)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題
有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你

今期禮物:
西女人一個
原因係唔開新Po

無人嘅

在

唔知爆左

呀～返咩工先識到仔仔
冬天又凍又dry

關返工咩事

做阿源

平時又少出去識人⋯
識到嘅唔係直仔 就係女仔
約出嚟玩嘅又係以前識落嘅frd
唯有靠返工識下人

這些機會⋯⋯

You put the boom boom into my heart

醫護

好多都有拖拍喎

一人一個好男朋友特徵

睇完頭幾個comment就唔想睇
這些機會⋯⋯

我有
#2 癡線

hi

好人

勁on9
間垃圾公司 同我講左 話我病果兩日 唔會扣錢 但唔會當果兩日係代通知期
勁cls
明明法例講明當 佢話唔當
根據《僱傭條例》，僱主或僱員在終止僱傭合約時，須給予對方適當的通知期或代通知金。法例亦只規定有薪年假、產假不得計算在終止僱傭合約所需的通知期內*，故休息日、法定假日、病假、僱主批准的假期(無薪假/事假)的放取，並不需要延長或支付代通知金。而支付代通知金的意思，乃是僱傭其中一方無法履行合約規定的通知期，需提早終止僱傭合約時適用。

我係咪可以告鳩佢

係 唔做

新人po留名

Hi

Bye

唔開po

咁咪叫佢上門

同送貨仔仔扑囉

綠帽周圍派

Dllm 好撚有畫面

好撚淫，想扑你

y 你見過佢咩

咁撚大

CC最愛

貼j po入面嫁？

屌死我

唔想未破處就肺炎死

新人lm

戴口罩 洗手 消毒

如果我死左
記得燒啲有大隻仔身材嘅性玩具比我

Go susan

洗唔洗燒暗瘡膏？

屌你老母

Hihi

哇屌mean到呢

嘆息，直仔真係岩漿路

其實佢冇乜瘡 小小野係到叫生曬

燒死未？

抽離中 都係呢度啲巴打好啲

係 特別係姓韓果個
強烈建議你溝佢

聽講好鬆 不了

佢其實好緊

冇人要係咁

淨係鍾意可愛毒撚

石女

可愛但唔毒

UR FACE

靚靚

身材好正
成日都想操好個身型
但係點做都係瘦

睇過

雨村哥我想扑柒你

收皮啦我先係靚靚

有無咩正twitter ac分享

日本bravo啲片真係好正
可惜好難搵

要睇乜

成班冇樣既

無樣先正 有樣可能會唔想睇

唔知點解twitter就冇所謂
gv就唔鍾意睇

twitter好多片都好短 打J好無癮

retweet留番個底不停play

大J

去個貼J POST大把

邊度

Oh, God, I miss you too
It's all I ever do
I'm coming back to you
And I won't let go

成人台

以前有追開 好多唔大都勁多正評

又唔係個個鐘意大J

但嗰啲人會留言話：
“嘩好長呀”
“嘩好粗呀 想含”

你估個個好似你咁公廁咁豐富咩

講真齋睇圖好冇癮

屌你網上都大把嘢睇啦使乜經驗

而家viu 那個四眼仔都ok wor

約囉

第一次要留番比男朋友仔
.
.
.
.
.
.
.
可惜冇

傻豬仔嚟嘅 使唔使哥哥幫吓你

我有個朋友係Grindr同個男仔傾計
個男仔先14歲然後個男仔已經屌過含過
貴圈真亂

14⋯⋯

貴圈真亂

咁我寧願約fun

嗱嗱嗱
就唔關我事嘅
我重好純潔㗎

約我啦約我啦

下 我14歲連gay app嘅存在都唔知

死愛滋基佬

下個禮拜去test喇屌你老母

死無愛滋基佬

多謝暗瘡基佬

susan

你好人好多咩
你冇人要咁解即嘛

來來來等本官審下你

其實咩係susan

sauna呀

⋯⋯⋯

男仔點毒都好 都唔好光管腳

雨村兄 岩唔岩睇

人一世點都要試

發現男朋友睇男同志網站

戴口罩各位巴

唔鍾意睇呢D自打

唔出街唔洗戴

成個靈魂比人抽空左
失戀之嘛 人地都唔鍾意你

死毒撚

Hug hug

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：

戒為良藥

棍仔hi

搞乜

就係失戀囉 未死得

咁慘呀

做人最緊要開心

做乜即你地,個個MEAN晒之後又賴我
食屎啦

真

你係mean既化身 唔賴你唔通幫你分擔呀

玩心跳回憶男仔版

沈震軒同第一個

啱呀

別人笑我太瘋癲

我笑他人唔夠mean

唔好咁挑剔好唔好

屌～～搞機票住宿搞到想死

死啦

kyle好耐啦 又參加過校草 周柏豪表弟吖嗎

打排球竟然唔係gay

中一二有副屬卡
去外國讀書
屋企人用錢解決問題

但唔係有錢

關打排球事

好離地

true

你話唔離地咪唔離地囉
唔通有個人離地過你你就唔離地咩

(Internet Hug)

拍左幾耐

人生流流長

女人晌香港本身就係人生winner
唔係非勇武不嫁既話

最憎人散播呢啲痛態嘅價值觀

乜你而家拍拖啦咩

高瘦大J 10仔LM

嘩.......真唔真

圖?

求介紹

Sad but true

一個人 會上癮～

諗起都興奮

無圖無真相

做媒有報應架

我有
唔駛

一有個大J嘅人就釣晒啲淫0出嚟

知我者

好奇有幾大啫
學術研究下

錢南有 幾得wor

好想返多份pt

Pm me 一齊研究吓

做鴨

無客

我幫襯

用暗瘡擠D濃顏射你

Mean到仆街你班人
我要喺度散播愛的種子

百貨應百客.jpg

直情開Twitter 同人開心share征戰片啦

呢個廣告好耐啦

唉 真係好難遇又粗又長

第一次睇

又daddy?

持叔真係好魄力 滿足到咁多淫0

偏偏不是你

人醜咩都行路打倒行

橫眉冷對mean精指

cc asus啲底版有幾耐warranty架

3年

佢寫上年12月到
岩岩過左

而家不了

以前遼真 未留鬚
而家就

[/quote]

樣

都ok ar
身型搭救

唔只10分鐘 我要mood到....先射

cc呢個咩番號

冇時間定冇人.....

安仔好靚仔吖

咩係hung

Hehe戀愛last唔last到幾個月
有冇人條女只係一齊左幾個月就原形畢露

Ur face

cc知唔知即

咁應該last唔到一日

kaito 海斗 找找先

kr1115

你.....竟然冧呢款

身型好似可以咪睇下

15cm 係唔係架

Omg
六月前鍾日日睇
佢同朱凌凌勁正

Link呢～～

原來你睇熟男
G@MES - 僕のプロデュースvol.2『淫乱Hypnotism』- 木下

佢個樣犬顏 加上夠淫賤個樣

唔係lor係睇身型

Damn諗住戒下丁
又睇到呢啲⋯⋯

台灣真係好多巨根

射.....哂出黎啦 唔好忍...吖

不了

我

Hung=淫0？

大碌

睇唔出

鳩up吓啫 你又未見過

你實至名歸嘅 嘿嘿嘿 大大碌

Pmed

佢係啲傳統女人黎嫁
二十頭就話開始老
二十到中就話自己老
二十尾就中年怨婦咁

準備定晌呢度搵幾個好姊妹買間孤零屋

姥姥

呢套又咩嚟

嘿嘿有咩)回報先

咩吖 邊有處男呢的㗎
我覺得 23歲個年算破啦 大我9年嘅男人

今年係爛桃花 直情失望無水準

歡迎埋黎睇 埋黎屌
tg 傾傾啦

射完 幫手舔埋最後個滴 一滴都不漏

我又要試試

邊度公廁咁刺激

咁快

睇的唔睇的 都唔知發生咩事

定俾人滴蠟

都話煲蠟囉

插隻手指落d蠟度好正

如果....雙飛..不....要..........忍

點解有啲咁鳩既人存在

哼

咁多位 有冇交友app好推介
小弟實在好想識仔仔

來來去去咪嗰D

真 傳聞男友合份開餐廳

龜縮明都屌得過

who

邊啲
未用過⋯⋯

識野

下 仲有邊啲

扮0梗係唔得啦

好似某個post 咩咩最眼中釘 講起呢個傳聞

男拔睇肉運動好勁下 足球 排球 籃球

最鐘意屌啲懶叻嘅人

#HeheStory14605
<<將啲責任推晒落gay圈度>>
"聽到一個諗法令我O晒嘴
有人同我講佢入咗圈之後就一直做埋啲淫邪嘅事 所以決定退圈
我聽完打左個突
桑拿又係你自己要上 邪骨又係你自己要揼
圖又係你自願同人換 上人屋企又係你自願
其實淫亂嘅係你自己 唔係個圈子 你自己管唔住你下面
將自己抬上道德高地 想扮清高又要做啲污蔑嘅嘢 婊子立牌坊 噁心至極
我想講正正就係有你宜啲人 其他人先會覺得宜個圈子淫亂
Ps 淫亂嘅係你自己 淫亂嘅係你自己 淫亂嘅係你自己"

圖

淫亂嘅係你自己 淫亂嘅係你自己 淫亂嘅係你自己"淫亂嘅係你自己 淫亂嘅係你自己 淫亂嘅係你自己"淫亂嘅係你自己 淫亂嘅係你自己 淫亂嘅係你自己"淫亂嘅係你自己 淫亂嘅係你自己 淫亂嘅係你自己"

歡淫邀約 幫你吹到爽 讓你幹到爽

真 好靚仔

tg

太瘦

加油💪

過年快手算j數

好似你咁咩

照扑 扑我啦 好像講推車消耗最大

放晌牆到就得

以前第一個大屌男 已經叫我買定 滿足下

找番以前個件 倒模造一個 一定爽皮啦

呢隻有吸盤個款 可以牆 放0係地下

缺1不可

之前成人台有個POST搵飛機杯

歡迎任何 16 18cm壯男 隨時奉陪

張床夠唔夠軟先

而家太大隻

找教練試試

日日做 夠唔夠時間抖下氣

我都唔理外表 睇內....在實力吖嗎

肥

下乜

個鼻大得肉酸咁多 成龍鼻咁

以前巨聲個陣 成日見佢皇室堡 楂住電話入男廁係咁傾

乜黎

tg 講彼你知 嘿嘿

#HeheStory14636
<<小心炸雞sales>>
"小心此行騙sales, 會使用極懷舊式的開場白，如：
Hi😂我係大黃蜂🐝🐝翁翁翁😂
今日見過我未？😂😂"

炸雞sales

炸雞

唉

Hi😂我係大黃蜂🐝🐝翁翁翁😂
今日見過我未？😂😂

你鍾唔鍾意食炸雞呀？ 我好鍾諗嫁

食屎

Netflix 罪夢者

見過真人 唔算好瘦

游水係邊條片

個開場白好老尷

FJ d嘢幾正
主持人都好唔錯

卡樂b

第八集 有張孝全 范曉萱

口好痕

中佬沉船大學生，做咗FWB 5星期，借錢，拖數4個月，失蹤，唱佢先蒲頭，話我得唔到佢唱佢，傷害咗佢，我係唱你拖數，比假id丶假地址，同感情兩回事，究竟我做錯咩？

如何訓練含得深啲

有得練架咩

中佬中成點？

51 你哋應該話我抵死

咁你覺得佢有冇錯？

又冇話抵唔抵死既...但錯不在你

佢話我因為得唔到佢唱佢，但我係因為佢呃錢丶拖數而唱佢，佢對自己講過嘅嘢完全冇負責任

咁找數未呀

拖咗4個月先還咗唔夠5%，跟住話聖誕洗大咗丶分手丶手緊⋯⋯一路拖
勁想係度開名開po，反正都唔得會找到數

開囉

呢度都有過啦.....

但兩個都直行直過咩意思

開啦 有冇對話cap圖 爆佢衰野

babylon 67

coat style shuya 修矢

Style One Title No.32 Shuya

咁快既

但好多廣告

修矢有啲假
做作

扮出黎 唔似武尊演得入肉

babylon 呢 又點睇吖

NO INTEREST
修矢都係睇佢做0俾人拮扯好

吓 我反而睇佢拮人好過 嘩

食左藥 片酬加碼

fwb就唔好搞咁多野啦
得閒happy下咪算
當買個教訓啦

睇佢隻手就知假

其實我已經準備好晒啲cap圖丶相丶fb丶ig
佢一直覺得自己冇錯，仲扮晒可憐，佢都都係受害者
佢係好驚我唱佢，幾個月冇見竟然話約出嚟講數，我冇諗住去見佢
呢個雙面人，精神有問題

我partnered
一開始講明fwb，點知我越嚟越沉，佢見我咁冧佢就開始當我atm，分咗多次咁㩒，籃球聯賽參加費丶日常生活費丶旅遊簽證⋯⋯連我唔係香港都要㩒，一停就變臉，跟住一路拖，嗌交都唔知嗌左幾多次

呢個圈太多呢啲呃完走咗去嘅人，去小額告佢都唔得，因為個地址係假
佢哋知我哋唔敢出面告先咁狼，佢哋應該要有教訓

感情大家開心過就算，我知冇得勉強，錢借咗就應該要還，唔好同感情混為一談

佢唔還我奈佢唔何，我只可以出po，email 佢間U，當初借錢係幫佢，完全唔係買開心

好呀，我哋認識下囉

仲有cc

][/quote]
魁斗 應該差不多 一山還有一山高

CC

佢要後生肥仔 唉

俾人話我緊
但我唔俾佢屌haha

點樣可以唔屌情況話知你緊

用手

巴閉

嗨

grxxxxr抽獎

其實係似修矢嗰D
好瘦

究竟h&m呢排廣告 男仔叫咩名呢

話說有冇人真係會book misterbnb 之前無聊search過啲價仲貴過酒店又唔包屌埋個host

安仔似修矢 瘦得黎有肌肉

未聽過 search 左下 好似好正

你住埋我嗰份

呢啲先jeng

Exact7ly

捉安仔整咖啡 嘿嘿

整咖啡做乜呢
整我啦

cc要唔要又去捕nick sung

COAT 個KAITO樣幾好,
但排骨

標準身型

排⻣

anal slave個期身型都好好 而家肥左

而家後浪推前浪

去SUSAN直接D
GRINDR唔比錢既話等到天荒地老都冇

#HeheStory14710
"後生二十歲頭個陣有人媾
想同我一齊走到最後個陣
又覺得自己有本錢，嫌未玩夠想再玩多d

結果玩到依家30幾歲，想身邊有人陪有人挨個陣，又比人嫌棄我老⋯⋯無人要，同齡既都上晒岸有晒穩定既BF

唉！如果當時有friend識鬧醒我
等我唔好剩係識諗住玩要為自己將來打算既話，可能我唔使做孤獨中佬.......唔使孤獨一世"

所以等我日日鬧你

你都係睇人肥唔肥即駛咩睇樣

點會有啲肥西好撚柒

Dllm

本來就臭

我都知你一定會CAP黎J

編劇一定有mon post 滿足我ff

BTW真係修矢身形

呢張好D

原來你..... 留意

留意乜?

精瘦型 乳頭細 無乳暈咁

我只係講事實冇話鍾意

光管冇毛

手毛 腳毛 少少

又讚我

曳呀你

想壞壞了

又讚我too

佢毒咋下話？

但你去susan跟

仲唔夠呀?

啱啊啱啊

所以我最乖

你乖唔乖咪又係冇.......

唉 讀唔成書係咪冇希望

上黎放負可以
當呢度啲人認真就免了

你有道理

難得你好人

我覺得唔係冇希望嘅，但係你要知道自己專長喺邊，同埋做啲咩可以去彌補返「讀唔成書」嘅後果～
hons緊要，但讀書唔係單單為個grade

我唔想死住
我咁後生 老公係初戀情人 冇理由關我事架

而家唔駛三個月
快啲去

我仲係A0處 唔想死

face
stat

唔好累人啦

新年無年拜 屋企人初一至初四都翻工
夜晚得翻我一個係屋企
覺得好可憐

點解

想喊 決定往後嘅新年我都去旅行唔會留係到

㩒完你知唔知

唔知夜空點呢

好耐冇聽過呢個名

佢瞓住入KongU 嘛 唔知醒未呢

戴左口罩未

男人定女人？

眼鏡男

又係GAY既

今年應該身體健康先

未拍拖未破處 唔想死

但呢度都係中資

Have you made any New Year's resolutions? My cousin's New Year resolution is to find a girlfriend. My friend Paul is a Taurus whereas his girlfriend is an Aquarius. Paul along with many other people had a press conference yesterday but it was delayed for three hours. As time went by tempers flared up and harsh words were exchanged. Violence flared as they scuffled. Several people who dressed in flared jeans were injured in scuffles with the security guards. Even some of the security guards were injured as fighting flared up. Paul went back home before the news conference started as he had a barbecue party at his house. Some of his friends spilt too much oil when they were barbecuing the steaks causing the barbecue to flare up. There was a sudden flare as his friends were barbecuing some chicken. As time passed the sky was getting darker so they began to light candles. Some of the candles flared then flickered. Others flickered then went out. Paul let off the fireworks. His sister May too helped to set off the fireworks. Everyone else stood there admiring the flares of the fireworks. May has lots of clothes in her wardrobe such as a formal dress that flares out into a train, a pair of flares that flares at the ankle, a skirt that flares just above the knee, a pair of chinos that flares just above the ankle and a skirt with flares. After three hours, the press conference finally began during which conflict flared which at one point threatened to flare into a lawsuit. Half an hour later the conflict quieted down but trouble began to flare in several other districts simultaneously. Paul has a horse in his garden. It's funny. When Paul is late to feed his horse it'll flare its nostrils in anger. Then Paul's nostrils will flare back to communicate with it. Tom and May have a breezy smile and a breezy personality. They're both an easy-going type of person. I like their breezy manner very much.

係咪又玩完啦

仲以為得我睇唔明

LINK?

咦 咦 有故仔聽

其他不了

睇威利就夠了

Bundle up. The temperature has dropped significantly. I'm sat bundled up in a scarf a sweatshirt and a coat. Wrap up warm !

I've even bundled up my dog

而家香港都開始凍囉

what? It's freezing outside. I've even bundled up my dogs. Wrap up warmly in case the temperature drops further.

be sure to wear lots of layers and get enough rest

I go to school by bus

大.......鳩

琴日見到佢真人

又瘦又高呢

真係好瘦好瘦好瘦 應該骨黎

CUTTING EDGE 17比16差好多

數據上黎講 幾多個男人入面先會有一個係基

大丁醫生

關你咩事即
你都係用APP識即嘛

知下都唔得呀？

係佢咩

有評語 好好多 多xxoo場面 唔係打飛機

唔好露牙笑 cool樣最好

係呀

修矢未算最差

鄧一君都j得過

美味天王嗰陣呀

世界末日啦 末日啦

諗起一個舊巴打 真係似

算啦 之前講講下 搬出黎就唔見左影 成日post肥佬gv

又食肥

都已失蹤 約過出黎食野 真係好掂

成個鄧一君

見完你梗係失蹤啦

佢最後上黎傾搬出黎住 跟住無影啦

左手邊想奶

好唔好食

食左餐飯 眼甘甘視姦佢 哈哈

我以為你係約佢出黎食

哎喲 人地有男友 點敢食吖

見佢一路食飯提住bf 出於聆聽者心態 不可以做過份行為

台灣呢的 玩到咁雜 係咪食定 咩咩preE

好想操到咁大隻

操到胸肌 股肌要翹 一手拍落去 正叫

可惜本身瘦底做左一年gym
都係slim fit
要做個大隻0仔

醒唔起個名 專貼肥仔 肥佬圖

仲有另一個成日除衫

又叫春

第3張好似台灣某毒撚YOUTUBER

又係叫kaito

直男開發化變左犬顏淫0

港豬先會同咁嘅人拍拖

Seed 呢

WST507] EXPOSE 01 現役体育会解体淫書 (2019.09)

後面0個個

究竟想點

持仔 岩你啦 有50 daddy

鬼佬黎既

會不會貨不對辦

遙亮走去av version
power grip 應該ok

joint 05 竟然有清志朗

無個岩睇咩

修矢囉又係
做1定0
詠真就不了
coat版敦志

睇排骨 遙亮 清志朗

遙亮 同洋志一樣 uncut巨根 人瘦屌大

持叔係咪去左台灣取性經

呢個po太邪惡了⋯⋯
成日想戒下丁
一睇個po啲嘢就想打

我地唔係記名研究拍法 邊的死魚 邊的生猛
自自然mark名 不過太出名就彼人篤灰 最近e.g彰人

c記 時好時差
睇下雜牌 hunk.ch mensrushtv

鬼佬會用中文嘅Google map嘅咩
Grindr 好多啲洋腸騙徒
畀個location 你再send啲又長又罐頭嘅開場白叫你上網畀錢開account 同佢chat

都係亞洲仔嘅身形靚

頭一兩張有冇seed

你收到個location 唔係跟自己手機語言㗎咩

護蔭*

佢嗰張唔係cap圖嚟咩？
因為我見grindr 嘅location sharing 會出一個冇字嘅地圖出嚟

條肥婆懶好笑咁
條仔硬照OK
但開聲唔得

好可愛呀下面張Gif

我ios會出埋字, an機唔清楚

到底大家有幾憎個主播

邊個

呢種身材啱啱好
攬落有啲肉又唔太肥

衫蒲蓮

你有冇白色arena泳褲

冇囉 練到咁就著後空啦

賣條三角泳褲啦 嘿嘿

唔知

鍾意著緊身啲嘅四角
成日游水都好多人昅

即係....好大包

緊身啫

啊 嘿 嘿

唉 以前同個frd去游水
因為冇曬格沖涼
跟住一齊沖 大家都扯扯地
但係最後咩事都冇發生
依家好撚柒後悔呀屌

借意撞下撞下

幫幫你加畫面

Seed呀仆街
搞到我係咁ff好撚後悔呀！
條仔重要係靚仔加有啲肌肉
完全係我嗰type

求seed不得 求射不能 哈哈哈..哈哈

做喵個ex咁關心你新男朋友？
想復合？

Cc爸爸
難得聽日冇人係屋企想全副武裝打丁

有steam 線上睇
yitongkan 應該都得 唔需要登入

修矢頂頂癮先